其實勇武點解要留守到咁夜？

太子果班仲唔走

早啲返去休息下 聽日朝早快閃啦

求下你地啦 唔想再有俾人拉 如果凌晨俾人拉係冇價值

留力聽朝再玩

高風險 高成本 低回報 唔抵

11.14 曙光行動 繼續三罷

我講撚咗成晚

尊重前線決定
但係希望前線都可以聽到我地嘅聲音
睇到好令人擔心啊

真係，冇成效。
但送左頭，超唔抵。

我諗夜晚果班早上唔會出

佢就係唔想早起，咁夜晚佢唔出咪冇機會出

仲有後面入小路個陣行得好慢
今日係天水圍走個陣
前線跑緊 比人逼到人推人
後面跑兩步就遊行咁撚樣
理下前線啦 未叫停就咪撚停

no idea
有時覺得好似過度活躍咁樣 出咗嚟就唔識停
until 人哋開始出黎捉

各有各玩

Btw磨爛蓆真係麻麻地

其實9-10後基本上可以閃
一 商場/鋪頭閂晒 經濟攬炒達成
二 條街冇乜街坊路人掩護
三 狗隻輪更滿血捉手足
四 咁夜好易比便衣跟 鎖定目標
五 以前都識現場討論目標係乜
六 齊上齊落 hit and run be water
七 陣地傘陣呢幾個月證明冇用
八 手足太少 好易大圍捕

有時都要識剛柔並重 要諗下策略
鳩up下 覺得岩聽就聽

9-10點後*

前線 就算俾人捉都要捉得有意義

凌晨班狗就會好癲 佢地仲喺度玩真係好高危

而且又冇乜記者 一陣可能變浮屍

推
由朝早搞到中環放LUNCH就好走啦
搞到班廢老被罷工已經夠
留到咁夜托咩

其實上黎講係冇用架 連登得冷氣軍師 真係想講俾佢地知就要親身落埸

求下你地走 一個都不能少

一個字
嬲

太子 元朗 不斷送頭

其實依家太子啲手足陣地加圍警署係冇用
講左好多次

落場講就俾人屌散水撚

因為岩岩有個手足走左
有個做緊開顱手術
有個係交易廣場俾狗私刑打到入深切治療部
我訓唔到 所以去搵仇人報仇
呢個答案你滿唔滿意？

老問題 自己負責

元朗都係

真係唔好玩到咁夜 玩快閃就得 裝修完就走 搞清楚出黎個個目標

今晚夠皮

睇你覺得俾人屌散水撚值唔值得囉

旺角太子活動時間係1900-0400
基本盤

［低成本低風險］文宣連儂牆再升級

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

問題係夜晚岀戰略價值低，快閃完就走好過

夜啦！高成本 低效益呀

太子旺角通常係最戀戰

點解唔轉下場彈出彈入？
我都ＵＰ左幾次
我真係諗唔明

Be water...
無人記得

推

希望你明白我地冷氣軍師唔係批評
只係擔心你會俾狗咬，我地唔係港共，唔會想手足送頭

最後祝手足武運亨通，出入平安

唔好灰心呀，我幫推，雖然冇咩用

今到到底咩事無啦啦要傘陣 平時都係撚係狗佢地衝我地跑

老實講 我感覺呢班唔係真勇武 係成班小朋友圍威圍出黎玩

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

推。

我岩岩都咁諗
但諗多一陣
你估前線手足唔知風險高咩
但係前線既情緒應該去到臨界點
理性上當然 係唔值得
但感性上呢？
返到屋企都訓唔到
咩都做唔到
出面既手足死既死 傷既傷 做緊手術又有
你估太子個班係帶住咩心情

希望前線平安

我勸大家係呢個post 客氣D 有時理想同現實差好遠

明天朝早一齊報仇好嗎

你講多幾句人地罵你啦

唔好留啦，早啲返去休息！

我求下你地快d散水啦
聽日先繼續啦

因為我地做事從來都係我地自己決定 明唔明 想幾時快閃就幾時快閃 無需要俾pattern政府捉

太子永遠係一個謎
地點最差，又成日有人留

滿意，所以要先回血報仇
最怕係你地怕冇路走先守

feel到佢地好嬲

加上啱啱又拉左三個

push

旺角太子個班係咁 慣咗所以都費事講，唔會阻止到都無資格阻止，自己話事

尋晚已經講過

係 尤其是第2點

雖然好似好仆街/黑心, 拎佢地做人質咁款, 但路人係天然路障

藍絲理撚得佢, 不過唔知D淺黃會點諗

利申: 就算手足火魔TK到我 我打死都唔割 齊上齊落

btw其實可唔可以幫手開post 講呢D
我P牌開幾個POST都無人理/推唔上...

啱 真係唔好太戀戰體力消耗咗咁耐要補充翻。夜晚又危險 又影響唔到社會比唔到壓力林鄭，回報率實在太低，唔值得投資!!!

深夜荃葵青個啲
分分鐘中晒警甴圈套
今日佢地同黑幫夾晒咁

寧願而家返去休息，深夜4,5點再出動好過
休息都係持續抗爭必要架

推呀
留力聽朝啦

我都 feel 到

最近發夢，越黎越多十幾歲出黎，個樣似童黨多d

等敵人出黎先開心？
唔好咁啦⋯

我都係

Be water

記住依家三罷開始喺長期戰, 朝早 各區 同中午 中環影響最多
琴日開花喺因為分散中大警力

聽朝有和理非做backup好過 唔好留守

唔好留守
快休息聽朝努力返工啦

玩旺角太子有固定一班手足。佢地唔會去第2度玩。

有3個手足（2男一女）拉咗入旺狗屋
但唔知叫咩名

一係好多鬼係入面
一係成班有勇無謀

明明大家目標係三罷

點解留到咁夜...

風險太高、得益唔多
要改善

夜晚有夜晚做

日頭有日頭做

大家都各自有人生課題

不干預不責怪ok

其實大家打慣打熟，會知點走。

加上我地輪班制，搞得狗越夜，照早兄弟越易打。

係成日見到狗衝先走死一件半件先係最大鑊。

希望解答到你

我諗係想救中大，你以為中大危機已經解決了嗎？
其實佢依然比黑警圍死，隨時收皮，所以前線先頂咁耐

比多啲支持啦

佢地似訓練緊 多過有目標做野

認同

咁你出完氣 累幾個手足比人拉 抵唔抵先

講左好耐唔好圍狗屋 唔好留守 一定要玩快閃...
唉

但係睇得耐d就知
警力用十隻狗放一兩野tg就解到圍

早睡早起

真係唔明，我都想知

手足辛苦了
深夜上少啲連登 有得回氣就回氣

大把人依家係中午兩三點瞓 夜晚十一點幾起身由夜搞到朝早架

儲足精神明日再戰

即係你覺得太子咁樣 會衝得入狗屋搵狗祭旗？

我求下你哋啦
夜晚手足越來越少
黑警包圍果陣
無支援好難走
留喺度又冇意義
車越嚟越少
堵來無意思
可唔可以以後朝早堵完路到夜晚就撤
見到每個人比人捉我都好心痛

又話要be water
之後有個個死守
唔好咁啦

就係唔走先捉左三個
我睇見都好嬲

我明白太子啱啱俾人拉咗3個手足，但喺而家2點人數又少，set咗rb大家都做唔到啲咩，又阻唔到人又攻唔到，快啲撤聽日再黎過啦手足，唔想再睇住直播俾狗咬啊。

認真，朝早攪成效大10000倍

其實軍師點解要做鍵盤戰士 不如出去吸兩啖tg先？

其實半夜經已無哂經濟活動，三罷究竟目的係咩？

有冇人可以呼籲手足

今日唔想再見到有人被捕

求下你地走喇，聽朝再黎過喇。

太子狗屋玩陣地戰唔化算

唔好意氣用事呀
要面對現實咁夜少手足同武力不對等好難做到啲乜
我怕大圍捕擔心你炸
搵朋友食下飯 上黎搵手足傾下計 抒發下都可以呀兄弟

狗都係輪班呢班唔係朝早班人

今晚既太子係咪小咗好多人？琴日呢啲時間成條彌敦道都仲係人

你識咩啊 前線自己負責
想同狗搏鬥唔得咩

講真啲狗唔清 啲返工撚廢老都幫你清rb
同埋咁夜加上依個環境 有幾多車會去旺角呀
返去抖夠再出黎行街好過

唔係佢扯住警甴第二日一人多就拉到仆街打到班和理仆街，同埋全靠佢地中大而家先仲安全

推 要黎明行動

其實24小時都有人攪黑警先係好事
等佢哋隨時都要準備

驚弓之鳥
無得休息
輪班 日夜不分

實有一班差人頂唔順

要檢討

前線打緊仗會上網
岸撚鳩

連登永遠有班人係度吹奏永遠唔散 遲走

呢d 時間走仲危險

吸過tg 威啲？
睇見形勢唔對，捉左三件唔講得？
你當手足係condom咋

大家都好嬲
但我自己早咗2個鐘翻屋企

agree

夜深打唔過

做緊咩

實有班差佬啱啱訓醒等緊捉你班友
真心，明明呢幾日共識係朝早，點解仲要死守夜晚？

條臭閪講野好難頂
起唔起到佢係邊個

都係果句 大家都係手足
留諗大部分香港人都吸過tg
岩聽就聽啦

佢地唔想影響日頭班和理非囉, 就咁簡單都要問。

唔緊要架，散左等佢地走再翻來打過

Push

真心想問點影響
我諗和班非都唔想佢地出事

聽聞係夜晚12點換到朝早 我都唔清楚

元朗都仲黎緊料

咁你想點報仇?
人哋有tg橡膠子彈
咁多合法武器
如果你拎武器
人地有真槍
你覺得會夠打咩

我夠想死黑警，高官，藍絲共產黨填命
但係都要有實力先得

agger

佢地自己識衡量,你覺得完成target就走唔好理

唔好守警局...講左好耐

太子都係賽跑無限loop

手足 我地無左你唔得 你唔可以咁輕易送頭
請你每次嬲到一個點嘅時候 回想起梁天琦句說話 唔好被仇恨沖昏頭腦

太子果班練兵咁練 打左成4-5粒鍾

太子既手足 唔該大家包好啲 啲大隻仔 你地好搶眼 實認得你 小心為上

但拉左幾個架

太子真係可以返去休息
反正冇據點要守
各大學就要留守通頂啦

認真尊重前線決定，佢地自己有分數，仲有唔係話走就走到

人地挨緊通頂同埋有人RB冇咁易俾人清
人散晒俾對家攞返主動權轉個頭五點幾六點起唔切RB之後塞唔成咁點算？

但有仇必報

24/7都有人守都唔係壞事

存在主義式嘅抗爭
個個都本住「我抗爭固我在」嘅思路

只能夠講前線要注意安全
唔好亂咁ORDER前線做野

我覺得佢地係咪想撐到黎明行動既人出黎
想將呢3日做到既野延續到聽日 達至更高既成本效益

btw 真係好擔任好擔心

尋日先中過伏3點幾襯要休眠時間即刻有私家車衝出黎咬佐幾個手足

尊重前線意見

零晨 開始打到下午 都可以
人多，可以分時間玩野

黑警訓醒 有鬼車出來
除非一早集合
（即係無得休息）

你估佢哋有無限體力同人力？

尊重睇住俾人拉

感性上可能覺得今日未玩夠
最好衡量返情況同人數許唔許可先再留守

完全贊同左好多個月

就係擔心先出聲姐
講真你覺得班狗係放水定真係比你係出面狂玩陣地？
依家手足咁少 唔計係其他環頭增援既 一間太子警署有心拉都一定大圍捕啦
當全港啲rb清左 剩返太子果啲 點守都冇用
而且唔係得狗清 返工撚 藍絲 消防數之不盡都會清
再講 人係生既 rb係死既 起返有幾難
但手足少一個就係少一個

唔建議攻警署，都係你講呢句

可以封路到天光

agger
特別係8 深夜吹雞未必有手足知（訓咗）/即刻出到去幫拖

屌你老母分化撚 前線做野使你教呀冷氣軍師

係,尋日差唔多凌晨3點左右見到6-8架狗車出黎開始清RB

佢哋要清RB 放車

巴士公司可以提早決定當日開唔開車

佢地輪班 仲要資源裝備點都好啲
你覺得佢地係局同警車上面攰啲定手足打陣地攰啲

手足 我同你一樣望到咁多同行者被打被殺 都好傷心同憤怒 但呢刻我地完全未有本錢去報仇 請煉成堅毅與盼望 相信場運動一路發展 我地實會迎來報仇嘅一天

Be Water ，人唔夠

要認清一個事實
手足同狗隊啲裝有好大段距離

琴晚各區開花報捷
係中大手足引咗大量狗隻
先有咁既情況

唔好輕視狗隊
依家佢哋可以隨時咬手足
而手足係無力打狗捉狗

anyway
手足一個不能少唔係口號
係要做得到!

er... 其實佢地有輪班 同埋工作只係派一個人 係個濕鳩窗台開槍就夠 反之我地手足無

會唔會有鬼係咁叫人留？手足要保持頭腦清醒

佢地係輪班
加上大量老解同公安 點解你覺得佢地冇得休息?

推 留力用係岩既時候！

一定要清返條路
清場
預聽日行車

不送頭

講左幾個月打快閃 死守根本送頭 我地又打唔走啲狗 守黎做咩

講左幾個月唔好留守，但無人聽。
慣左啦，咩尊重前線決定。
係啊，睇住你地搞死自己夠尊重未？

休息都好緊要㗎

講左十幾年唔好再死守一點 要快閃 唔留夜

老解同公安 都要黑警帶

之前有無睇過相
只係6日 防暴都死下死下

日頭 加重裝
輪完班 比你訓成日都唔夠

現在有人攪 清唔到路
運唔到兵

包括巴士同黑警集合
都係阻止人上班的事

佢地就係唔想咁早俾人清場，
令到朝早可以塞耐d嘛？

太子明顯係打狗屋 大家幾時一齊上

咁咪聽朝出黎再塞過
宜家人又少 要留守5個鐘仲要係正警局出面
除左送頭有咩意思

元朗 輕敵 需改善

試諗吓如果傷果個係你，你想唔想其他手足一時之氣為你報仇，被拉埋一份？

大家要有走下去既勇氣。

太子突然衝嗰下 嚇到我電話都跌埋
我婆一路睇一路鬧點解唔肯走
佢好擔心你地俾狗咬
以為你地散 點知轉頭又去返路口

不過都要讚一讚，見到有一刻有幾個手足衝埋去班狗防線，班狗竟然退

夜晚太危
日頭塞個效果更大

太子打唔到好似天水圍嘅級數

夜晚早啲返歸

我都覺得係呢種時候應該團結一致 可以提出有咩改善方法同埋提醒有咩地方可以做得更好 但係大家都係手足唔應該互相指責㗎嘛 大家都有同樣嘅目標應該互相鼓勵一齊努力！！

屌 我d同事淺黃個個變撚左藍 真係好嬲對住班弱智

唔需要再罵前線
佢地需要係大家支持同鼓勵
點解popo咁耐都未lum
係因為佢地做錯咩打死人都好
佢地入面個個都覺得岩呀

兄弟爬山，各有各做

樓主唔明，因為你唔係勇武

大家真係要諗，人力係呢埸運動重要資源，有人力先有贏嘅資格

尊重前線 不過頭先睇到水炮車一嘢射過去 好擔心你地
要有足夠休息先可以繼續撐落去

經歷咗啲咩變咗藍

好撚心痛就真 但我知條氣唔順 理解

真唔真呀 姐係本身係綠

我估樓主無指責既意思 係心痛手足被拉

當然明白，我亦無指責樓主，位置唔同，所以未必事事順心

明白 大家出發點都係關心手足

因為有班仆街要被罷工
唔肯自己主動罷
佢地早走會有一晚時間俾人清好塊地
第日暢通冇阻要重塞唔係咁易
塞唔到又會俾人屌 啲人做乜唔出嚟

散水撚出場

我分乜撚化？

我緊係冇指責意思啦

全靠佢地 我地先有希望

五大訴求
缺一不可

今晚係既
但尋晚真係迫住打到夜

搞太子條路唔多唔少都吸到狗力，唔會咁易令浸大城大同poly變中大事件2.0
中大守得住，係附近幫手圍魏既手足都好重要。如果唔係外圍塞到實一實，斷左班狗增緩，我諗班狗一早攻左入中大
而夜晚危險係真既，所以你不如諗下有咩方法可以減低佢地風險，甚或係出去幫手哨，而唔係係到開post屌點解啦冷氣軍師
實際行動幫手好過你係到開廢post呀，講撚左幾多個月呀

因為依加係輪班制

個個好似你咁好數口，條街就唔會有人啦。

X

我屌你老母 10幾歲果班得罪你？
人地用自己青春賭上黎博
你係度un un腳講到咁輕鬆
唔好係度扮撚曬老屎忽啦

其實旺角太子玩咁夜係咪因為有凌晨小巴走？